狗賊唔肯否認擒日老屈白鴿黨條片唔係狗賊影既，即係承認係狗影再傳比藍屍同落選少數派

多謝香港狗賊確認

推下先